大家每一樣都要記住 都要追究

721
831-1/9
周同學
荃灣慘死義士
所有中眼傷者
陳彥霜
所有屍體發現案
黑警強姦私刑
各大學

樓下再加

唔好比人一個spin 一個
全部都值得追究

自推

1

2

3

4

推
btw 霖

㩒錯字 sorry

推